---
key: works
order: 0
thumbnail: /assets/acererai.png
videoId: mkuPRBUw7tc
title: 'Banco do Nordeste - Websérie AcelerAi - Ep 01: Conselho de Mãe'
client: Banco do Nordeste
---
Direção: Tadeu Marinho

CLIENTE: Banco do Nordeste

Agência: Martpet

Roteiro: Tadeu Marinho e Renan Fernandes

Apresentação: Renan Fernandes
